import QUESTION_1 from '../components/HTMLQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/HTMLQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/HTMLQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/HTMLQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/HTMLQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/HTMLQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/HTMLQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/HTMLQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/HTMLQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/HTMLQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/HTMLQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/HTMLQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/HTMLQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/HTMLQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/HTMLQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/HTMLQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/HTMLQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/HTMLQuestions/Question_18/Question'
import QUESTION_19 from '../components/HTMLQuestions/Question_19/Question'
import QUESTION_20 from '../components/HTMLQuestions/Question_20/Question'
import QUESTION_21 from '../components/HTMLQuestions/Question_21/Question'
import QUESTION_22 from '../components/HTMLQuestions/Question_22/Question'
import QUESTION_23 from '../components/HTMLQuestions/Question_23/Question'
import QUESTION_24 from '../components/HTMLQuestions/Question_24/Question'
import QUESTION_25 from '../components/HTMLQuestions/Question_25/Question'
import QUESTION_26 from '../components/HTMLQuestions/Question_26/Question'
import QUESTION_27 from '../components/HTMLQuestions/Question_27/Question'
import QUESTION_28 from '../components/HTMLQuestions/Question_28/Question'
import QUESTION_29 from '../components/HTMLQuestions/Question_29/Question'
import QUESTION_30 from '../components/HTMLQuestions/Question_30/Question'
import QUESTION_31 from '../components/HTMLQuestions/Question_31/Question'
import QUESTION_32 from '../components/HTMLQuestions/Question_32/Question'
import QUESTION_33 from '../components/HTMLQuestions/Question_33/Question'
import QUESTION_34 from '../components/HTMLQuestions/Question_34/Question'
import QUESTION_35 from '../components/HTMLQuestions/Question_35/Question'
import QUESTION_36 from '../components/HTMLQuestions/Question_36/Question'
import QUESTION_37 from '../components/HTMLQuestions/Question_37/Question'
import QUESTION_38 from '../components/HTMLQuestions/Question_38/Question'
import QUESTION_39 from '../components/HTMLQuestions/Question_39/Question'
import QUESTION_40 from '../components/HTMLQuestions/Question_40/Question'
import QUESTION_41 from '../components/HTMLQuestions/Question_41/Question'
import QUESTION_42 from '../components/HTMLQuestions/Question_42/Question'
import QUESTION_43 from '../components/HTMLQuestions/Question_43/Question'
import QUESTION_44 from '../components/HTMLQuestions/Question_44/Question'
import QUESTION_45 from '../components/HTMLQuestions/Question_45/Question'
import QUESTION_46 from '../components/HTMLQuestions/Question_46/Question'
import QUESTION_47 from '../components/HTMLQuestions/Question_47/Question'
import QUESTION_48 from '../components/HTMLQuestions/Question_48/Question'
import QUESTION_49 from '../components/HTMLQuestions/Question_49/Question'
import QUESTION_50 from '../components/HTMLQuestions/Question_50/Question'
import QUESTION_51 from '../components/HTMLQuestions/Question_51/Question'
import QUESTION_52 from '../components/HTMLQuestions/Question_52/Question'
import QUESTION_53 from '../components/HTMLQuestions/Question_53/Question'
import QUESTION_54 from '../components/HTMLQuestions/Question_54/Question'
import QUESTION_55 from '../components/HTMLQuestions/Question_55/Question'
import QUESTION_56 from '../components/HTMLQuestions/Question_56/Question'
import QUESTION_57 from '../components/HTMLQuestions/Question_57/Question'
import QUESTION_58 from '../components/HTMLQuestions/Question_58/Question'
import QUESTION_59 from '../components/HTMLQuestions/Question_59/Question'

export const HTMLQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Что такое HTML и для чего он используется?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Какие глобальные атрибуты есть в HTML?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Что такое категории контента в HTML5?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Какие категории считаются основными категориями контента?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Что такое doctype? И для чего он используется?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Опишите базовую структуру HTML-страницы?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question:
			'Что такое валидация? И какие этапы или типы проверок HTML документа вы знаете?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question:
			'Если представить HTML5 как открытую веб-платформу, из каких блоков он состоит?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Какой тэг использовать для того, что бы сверстать кнопку?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Что такое инлайновый стиль? Можно ли его переопределить?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Есть ли у HTML элементов свои дефолтные специфичные стили?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Что такое семантика? Какие семантичные тэги вы знаете?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Как семантически правильно сверстать картинку с подписью?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Типы списков в HTML?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Для какого тэга используется атрибут alt и зачем он нужен?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Какая разница между тэгами <strong><em> и <b><i>?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Типы <input> элементов в HTML?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question: 'Для чего используют data-атрибуты?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
	{
		id: 19,
		question: 'Разница между <script>, <script async> и <script defer>?',
		answer: <QUESTION_19 />,
	},
	{
		id: 20,
		question: 'Для чего используется элемент <datalist>?',
		answer: <QUESTION_20 />,
	},
	{
		id: 21,
		question:
			'Почему хорошей практикой считается располагать <link> для подключения CSS стилей внутри тэга <head>, а <script> для подключения JS ставить перед закрывающимся тэгом </body>?',
		answer: <QUESTION_21 />,
	},
	{
		id: 22,
		question: 'Что такое мета-тэги?',
		answer: <QUESTION_22 />,
	},
	{
		id: 23,
		question: 'Что описывается в тэге <head>?',
		answer: <QUESTION_23 />,
	},
	{
		id: 24,
		question: 'Для чего используются тэги <tr>, <th>, <td>?',
		answer: <QUESTION_24 />,
	},
	{
		id: 25,
		question: 'Расскажите о meta-теге с name="viewport"?',
		answer: <QUESTION_25 />,
	},
	{
		id: 26,
		question: 'Что такое элемент <canvas>? И для чего он используется?',
		answer: <QUESTION_26 />,
	},
	{
		id: 27,
		question: 'Что такое <svg> и <canvas>?',
		answer: <QUESTION_27 />,
	},
	{
		id: 28,
		question: 'Разница между <canvas> и <svg>?',
		answer: <QUESTION_28 />,
	},
	{
		id: 29,
		question: 'В каких случаях лучше использовать <canvas>s, а в каких <svg>?',
		answer: <QUESTION_29 />,
	},
	{
		id: 30,
		question: 'Плюсы и минусы <canvas> и <svg>?',
		answer: <QUESTION_30 />,
	},
	{
		id: 31,
		question: 'Для чего нужен атрибут autocomplete?',
		answer: <QUESTION_31 />,
	},
	{
		id: 32,
		question: 'Что такое элемент <output> в HTML5?',
		answer: <QUESTION_32 />,
	},
	{
		id: 33,
		question: 'Что такое свойство valueAsNumber?',
		answer: <QUESTION_33 />,
	},
	{
		id: 34,
		question: 'Что такое атрибут target? Какие значения он принимает?',
		answer: <QUESTION_34 />,
	},
	{
		id: 35,
		question: 'Что такое ApplicationCache в HTML5?',
		answer: <QUESTION_35 />,
	},
	{
		id: 36,
		question: 'Для чего используется элемент <picture>?',
		answer: <QUESTION_36 />,
	},
	{
		id: 37,
		question: 'Что такое srcset? Как работает srcset?',
		answer: <QUESTION_37 />,
	},
	{
		id: 38,
		question: 'Как семантически верно сверстать навигационное меню?',
		answer: <QUESTION_38 />,
	},
	{
		id: 39,
		question: 'Что такое <iframe>?',
		answer: <QUESTION_39 />,
	},
	{
		id: 40,
		question: 'Для чего используются тэги <sub> и <sup>?',
		answer: <QUESTION_40 />,
	},
	{
		id: 41,
		question: 'Как можно скрыть элемент разметки не используя CSS и JS?',
		answer: <QUESTION_41 />,
	},
	{
		id: 42,
		question: 'Разница между <meter> и <progress>?',
		answer: <QUESTION_42 />,
	},
	{
		id: 43,
		question: 'Как можно сгруппировать опции внутри тэга <select>?',
		answer: <QUESTION_43 />,
	},
	{
		id: 44,
		question: 'Как можно изменить форму картинки или HTML элемента?',
		answer: <QUESTION_44 />,
	},
	{
		id: 45,
		question: 'Чем отличается <article> от <section>?',
		answer: <QUESTION_45 />,
	},
	{
		id: 46,
		question: 'Расскажите об особенностях стилизации <svg>?',
		answer: <QUESTION_46 />,
	},
	{
		id: 47,
		question: 'Разница между кнопкой и ссылкой в HTML?',
		answer: <QUESTION_47 />,
	},
	{
		id: 48,
		question: 'Для чего используется атрибут decoding?',
		answer: <QUESTION_48 />,
	},
	{
		id: 49,
		question: 'Для чего используется атрибут enterkeyhint?',
		answer: <QUESTION_49 />,
	},
	{
		id: 50,
		question: 'Для чего используют атрибут novalidate?',
		answer: <QUESTION_50 />,
	},
	{
		id: 51,
		question: 'Для чего используют атрибут inputmode?',
		answer: <QUESTION_51 />,
	},
	{
		id: 52,
		question: 'Для чего используется атрибут pattern?',
		answer: <QUESTION_52 />,
	},
	{
		id: 53,
		question: 'Почему стоит использовать семантические теги в верстке?',
		answer: <QUESTION_53 />,
	},
	{
		id: 54,
		question: 'Для чего используется тэг <label>?',
		answer: <QUESTION_54 />,
	},
	{
		id: 55,
		question:
			'Способы улучшения производительности веб-страницы при использовании HTML?',
		answer: <QUESTION_55 />,
	},
	{
		id: 56,
		question:
			'Основные атрибуты HTML-форм? Как они влияют на отправку данных с веб-страницы?',
		answer: <QUESTION_56 />,
	},
	{
		id: 57,
		question:
			'Какие HTML-элементы используются для создания и форматирования таблиц? Какие атрибуты у них есть?',
		answer: <QUESTION_57 />,
	},
	{
		id: 58,
		question: 'Расскажите о тэге <samp>?',
		answer: <QUESTION_58 />,
	},
	{
		id: 59,
		question: 'Для чего используется атрибут capture?',
		answer: <QUESTION_59 />,
	},
]
